早晨全餐

一早要去酒店做野 酒店請我地食早餐

炒蛋HEA
薯餅唔脆
蕃茄薄過乜
仲要比白麵包你食

薯餅好脆

俾白麵包個度我都呆左

好削

唔洗錢黎講 我覺得算係咁

佢正價要幾多？

唔知 坐低好似冇餐牌